今日去結婚觀禮，臨到新人爸爸簽紙果刻......

是咁的，係全場安靜既一刻，突然係場中間張枱傳黎電話既聆聲
新人爸爸 拎出個電話黎，當大家預期佢會收線靜音
.
.
.
.
.
.
.
"喂～我簽梗紙呀，你等我一陣先啦"
全場

祝你地幸福快樂呀

所以呢？

關我撚事?

Welcome to Facebook

閱

紅字為笑點

過多幾個月咪又係離婚